電影《花木蘭》9月4日在Disney網上平台發布，要價 US$29.99

《花木蘭》不會在電影院上畫，公司決定在自家網上平台disneyplus上面播放。但即使你係月費會員，你仍然要支付US$29.99，才可以收看電影。

迪士尼CEO Bob Chapek指，這是Disney+頻道首次在6.99美元的月費外，再額外推收費搶先看電影。Chapek稱，若個別市場無Disney＋服務，會安排《花木蘭》戲院同步上映。

7到

抵撚死

免費都唔想睇

你貼29.9 usd 我就考慮下

美國入戲院唔駛30美金掛

啱啱check過
$30 美金只係租嚟睇 唔係買斷

應該唔使半日就有高清盜版任睇

搵鬼睇呀

睇得自己咁高

我睇bomba唔好？

垃撚圾搵中國人睇啦

不了，都唔計有劉亦菲同甄恥丹，迪迪尼真係當人水魚咁劏？俾完月費仲要再俾錢租，On9

所以收你30USD, 搶得幾多得幾多

twitter戰線

最低5蚊入到amc睇套戲
三十蚊睇套垃圾都痴線

先唔理係咪支那蝗主演,呢個價有乜人會睇

4USD就真係大把迪士尼公主FANS睇既, 30USD真係要DIE HARD FANS囉

輕輕一推

推

30usd應該就嚟買到bluray㗎喎

睇翻版算

肯定收唔返成本蝕到入肉

倒貼返30數美金我都唔睇

等睇最後破票房紀錄

冇人會睇嘅垃圾

傻撚左？2百幾蚊租套垃圾睇

浪費兩粒鐘睇仲要俾錢

屌, 果陣邊會估到係twitter鳩up下就搞死左套電影

小粉紅支持下啦

肺炎攪死啫

Download都廢9事

你貼一股DIS俾我都要諗諗

30蚊可以幾個人坐低一齊睇嘛
不過送都唔睇

免費都唔會睇

人地多數收十幾蚊，你憑乜收三十蚊

先比月費
仲有一次30鎂 IMAX價

支麻人會即日係土豆網支持

1蚊美金就諗下

連登仔呢?

時間寶貴

貼錢都唔撚睇 30蚊

小朋友先做選擇

兩舊屎都唔會睇

連登仔應該要祝佢票房破頂，一定會入場先岩
又唔係唔知自己燈力無邊

支那自作孽姐
怪得邊個

29.9億先考慮啦，做咩要益藍亦菲

連成本都賺唔到

三十蚊美金？有幾on9先會租嚟睇？

其實直上online版就知呢套嘢注定收皮

邊個有興趣睇共產婆娘做戲？

睇暗夜星辰好過
唔洗錢

US$

Diu笑咗 估唔到會搞成咁

會支持👍
到時會將seed分享到各大支那平台，讓中國同胞一起感受黨的偉大👍👍👍

一定陰陰濕濕揾到位辱華

評分師全面進場

比狗睇

垃圾送錢比我睇都唔撚睇啦屌你老母

重男輕女

全面抵制

貴過去戲院睇 disney傻撚左？

條橋老土到震啦
唧唧復唧唧 木蘭好招積

蚛蟈有9億人無消費能力

30蚊美金租一世,都唔撚睇啦

鬥藍鬥黃原來仲有鬥垃圾？

垃圾

支那好快有高清老翻啦仲俾錢咁on9

流出版送佢一程

Disney都唔想有人睇先開29.9usd
手joke黎

Usd30！？冇撚嘢嘛，去戲院睇大銀幕都使咁貴啦

免費都唔撚睇啦戅鳩

兩粒鐘我訓左佢唔好？ 重要我俾錢

未必，迪迪尼bluray 寧舍貴

on9仔先買
轉頭網上就有得免費睇

訓醒未垃圾都要收錢？
免費都唔撚睇啦

唔知幾時流出呢

得disney+先有仲要額外收錢，應該本都回唔到

我睇Netflix唔好?

$30 貴過US 買4K blu ray

投票啦

畫都唔上

劉亦飛柒到，諗住做迪士尼大片可以更有名氣，點知連畫都無得上

大陸人一定睇翻版支持

正常呢個價夠買HD永久個隻

搵食姐

佢俾我？

#BoycottMulan

好快有翻版，放心

唔使錢睇都浪費時間

見到個瓜目欄就唔開胃

劇透撚預備啦

平時D戲一出網上版就即刻有高清開心版

美國人睇乜撚mulan
正如香港人都唔會睇美國兒童故事啦

76859*15%=11529條傻鳩會租
呢度都34.5萬美金
ON9錢真易賺

其實呢 你比到link係好 sell自己account都無問題
但要打twitter線不如推外媒嘅tweet好過啦
一班香港人係你個tweet下面瘋狂圍爐其實無意思

(IMDB 唔係media)

中美大戰, 冇咗一半客

實有老翻, 中國人做主角

幫佢魔改，中間加FREEHONGKONG

佢貼30蚊美金俾我睇就差唔多

到時一有seed就周圍分享
等佢賺唔到錢

WEB-DL WEBRip 版呢啲實會有嘅，但美國bt 電影係咪會有FBI上門？

好似係，捉到會好甘

MI7 呢個價我都未必睇啦屌

睇一次都嫌多

負評再留言Free Hong Kong

即係唔駛錢任睇啦